夜晚熄機個手機moon郁快左

你地有冇呢種感覺？
唔估係fps高左定啲色轉得快左
硬係覺得郁得快過平時
之前問朋友，佢話feel到，究竟係咩原因

屌，topic都打錯
夜晚熄燈
自膠